[突發]澳門819發起人決定再申請集會

經過三個月，行政長官林鄭月娥終於今天宣佈撤回《逃犯條例》，但並沒有回應市民其他訴求，在此819發起人計劃籌備下一次聲援集會，而申請後「被反對」的話將會上訴，上訴不成功將會一直申請一直上訴。

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

澳門

唉 多謝你地

撐

咁撚勇猛
小弟佩服

CLS 又用條命嚟搏

澳門手足多謝你哋
但係萬事要小心 不要硬碰硬

撐阿

[突發]澳門連儂牆第一站已出現

連儂牆都敢做，集會未驚過！

Gogogogoogogogogog

玩命
多謝你地 萬事小心啊

cls

國安一鳩捉曬你地上大陸啊

澳門手足

真係小心阿澳門巴絲...

樂觀其成

心意收到哂，佩服你地既勇氣

心意收到啦！澳門嘅手足要小心

多謝哂澳門嘅手足
但就係要小心啲
加油

推